認真討論：有乜野支持你生存下去？

我：返工放工叫雞

近來發覺唔掂